<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Domů</title><link>https://ct-products.cz/cz/</link><description>Recent content on Domů</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>cs-CZ</language><atom:link href="https://ct-products.cz/cz/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Offshore kontejnery</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/offshore-containers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/offshore-containers/</guid><description>Vyrábíme speciální kontejnery, podmořské koše a zařízení určené pro ropný průmysl.
Kontejnery jsou tzv. OffShore to znamená, že jsou certifikované dle příslušných norem k překládání na volném moři. Stejně tak jsou certifikované i podmořské koše.
Testy kontejneru Nezbytné testy provádíme na vlastním zařízení za dozoru certifikačních agentur. Provádíme dva základní typy testu:
Produkční test Produkční test, kdy se primární struktura kontejneru zkouší na požadovanou zátěž. (max. do 100 tun) a kontejner je uchycen za 2 nebo 4 body.</description></item><item><title>Svařování</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/welding/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/welding/</guid><description>Jsme odhodláni dodávat svařování s inspekční procesy, které odpovídají přísným normám ISO 3834-2. Naše závazky k excelenci se odráží v používání pokročilých technik ve svařování metodami: MIG (131), MAG (135) a TIG (141). Od konceptu po vytvoření našich služeb v kovových konstrukcí pokrývají široké spektrum, včetně ocelových konstrukcí, hliníku a nerezové oceli. Rozumíme, že každý projekt je jedinečný. Proto je Mezinárodní Inženýr Svařování (IWE) nedílnou součástí našeho týmu. Odbornost a znalosti přispívají k neustálému zdokonalování našich svařovacích procesů, čímž se stáváme spolehlivým partnerem pro projekty, které vyžadují přesnost a mezinárodní standardy.</description></item><item><title>Automatizace svařování</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/welding-automation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/welding-automation/</guid><description>CTP 1350 Vyvinuli jsme zařízení pro svařování dlouhých svarů. Zařízení je hlavně určeno pro svařování dlouhých svarů svarů přesahu a sváry švu metodami MIG nebo MAG. Výhodou tohoto zařízení je možnost současného svařování ze dvou stran. Jeho hlavními součástmi jsou rámový support s podélným stolkem pro obrobky a horizontální lineární dráha s přechodovým vozíkem. Tato dráha zahrnuje pohon vozíku, podavače drátu, svářecí hořáky, technologické hořáky s vertikálními a horizontálními korekčními suporty, držáky svářecích hořáků a ovládací jednotku.</description></item><item><title>Návěsy</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/cargo-chasis-trailers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/cargo-chasis-trailers/</guid><description>Naše další dlouholeté zkušenosti jsou ve výrobě nákladních návěsů. Zde excelujeme ve spolupráci s našimi zakazníky zpracováním vlastní technické dokumentace. Zpravidla v tomto odvětí se potýkáme v máloseriové výrobě. Umíme zpracovat kvatní oceli s vyšší pevností a opotřebením. Jako jsou například oceli S600 MC, Weldox 900 a jiné. Následně v této oblasti jsem vivinuli vlastní zautomatizovaný postup svařování dlouhých svarů. Vyrabíme návěsy různých délek od 8 m až po 16 m.</description></item><item><title>Nerezové produkty</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/stainless-steel-products/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/stainless-steel-products/</guid><description>Jeden ze 3 pilířů naší výroby je svařování nerezové oceli. Na naši samostatné dílně svařujeme menší lehčí svařence oproti výrobě kontejnerů či návěsů. Zde máme zkušenosti s výrobou potravinářkých konstrukcí, trubek, nádrží a spostu jiných svařenců. Ve svařování nerezu jsme se setkali i s žáruvzdornou oceli typu 1.4541.</description></item><item><title>Pálení laserem</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/laser-cutting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/laser-cutting/</guid><description>Laser Genius+ 2040 6kW, PRIMA POWER Material Maximální tloušťka Černá ocel 25mm Nerez 25mm Hliník 25mm Měď 10mm Mosaz 10mm</description></item><item><title>Ohýbání a zakružování</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/press-brake-roll-bending/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/press-brake-roll-bending/</guid><description>Specifikace SAFAN Darley</description></item><item><title>Obrábění</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/machining/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/machining/</guid><description>Vertikální obráběcí centrum VMCA 1000 CNC Nosnost stolu: 800 kg Rozměry stolu: 1000 x 500 x 450 mm Kruhový průměr: 450 mm Vřeteno: 10000 rev/min (standard) Soustruh s vodorovným nožem SA 48/1000 CNC Maximální točná délka: 1000 mm Maximální hmotnost obrobků: 1500 kg Vřeteno: 100 - 1800 rev/min</description></item><item><title>Ostatní produkty</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/other-products/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/other-products/</guid><description>Prozkoumejte galerii našich ostatních vyrobků. V galerii naleznete nespočet výrobků jak za použití jednotlových technologii, tak i jejich kombinací. Nabízíme výpalky, ohnuté plechové díly, svařence, obráběné díly, smontované celky. Také jsme schopni svařovat i hlinikové konstrukce.</description></item><item><title>Montáže a testování produktů</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/assemblies/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/assemblies/</guid><description>Klientům nabízíme kromě klasické strojírenské výroby, také výrobu všech kooperačních dílů a následnou montáž do kompletních montážních celků, hotových výrobků.</description></item><item><title>Strojírenství</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/engineering/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/engineering/</guid><description>Našim zákazníkům nabízíme výrobu od jednoduchých výpalků na našem laserovém pálícím stroji včetně ohýbání, popřípadě svaření a povrchové úpravy, až po dodání složitých svařenců včetně opracování a následné montáže. Jsme schopni svařovat ocelové konstrukce do hmotnosti 5000 kg.</description></item><item><title>Tryskání</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/blasting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/blasting/</guid><description>Provádíme tryskání sklem nerezové oceli.</description></item><item><title>Historie firmy</title><link>https://ct-products.cz/cz/company/history/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/company/history/</guid><description/></item><item><title>O nás</title><link>https://ct-products.cz/cz/company/aboutus/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/company/aboutus/</guid><description/></item></channel></rss>