<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Domů</title><link>https://ct-products.cz/cz/</link><description>Recent content on Domů</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>cs-CZ</language><atom:link href="https://ct-products.cz/cz/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Offshore kontejnery</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/offshore-containers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/offshore-containers/</guid><description>Vyrábíme speciální kontejnery, podmořské koše a zařízení určené pro ropný průmysl.
Kontejnery jsou tzv. OffShore to znamená, že jsou certifikované dle příslušných norem k překládání na volném moři. Stejně tak jsou certifikované i podmořské koše.
Testy kontejneru Nezbytné testy provádíme na vlastním zařízení za dozoru certifikačních agentur. Provádíme dva základní typy testu:
Produkční test Produkční test, kdy se primární struktura kontejneru zkouší na požadovanou zátěž. (max. do 100 tun) a kontejner je uchycen za 2 nebo 4 body.</description></item><item><title>Svařování</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/welding/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/welding/</guid><description>Provádíme svařovací a kontrolní procesy dle ISO 3834-2.
MIG, MAG (131, 135), TIG (141)
Kvalifikace pracovníků pro oblast svařování Svařování provádí proškolený svářečský personál s platnou zkouškou dle ČSN EN ISO 9606-1 pro danou metodu svařování v daném stupni jakosti dle ČSN EN 5817
NDT zkoušky Vizuální dle ČSN EN ISO 17637. Magnetické dle ČSN EN ISO 17638. Ultrazvukové dle ČSN EN ISO 17640.</description></item><item><title>Návěsy</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/cargo-chasis-trailers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/cargo-chasis-trailers/</guid><description>Naše nákladní přívěsy jsou navrženy s ohledem na potřeby našich zákazníků. Jsou vyrobeny z vysoce kvalitní uhlíkové oceli, což zaručuje jejich pevnost a odolnost. Naše přívěsy jsou také navrženy tak, aby byly lehké, což usnadňuje jejich přepravu a snižuje spotřebu paliva. Kromě toho nabízíme řadu možností přizpůsobení.</description></item><item><title>Pálení laserem</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/laser-cutting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/laser-cutting/</guid><description>Laser Genius+ 2040 6kW, PRIMA POWER Material Maximální tloušťka Černá ocel 25mm Nerez 25mm Hliník 25mm Měď 10mm Mosaz 10mm</description></item><item><title>Montáže</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/assemblies/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/assemblies/</guid><description>Klientům nabízíme kromě klasické strojírenské výroby, také výrobu všech kooperačních dílů a následnou montáž do kompletních montážních celků, hotových výrobků.</description></item><item><title>Nerezové produkty</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/stainless-steel-products/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/stainless-steel-products/</guid><description>V oblasti nerezové výroby disponujeme prvotřídními svářecími a obráběcími stroji. Klademe důraz na kvalitu provedení. Pomocí řezacího laseru, CNC ohraňovacího lisu jsme schopni nabídnout zhotovení přesných plechových dílů a strojírenských celků pro různá odvětví průmyslu</description></item><item><title>Ohýbání a zakružování</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/press-brake-roll-bending/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/press-brake-roll-bending/</guid><description>Specifikace SAFAN Darley</description></item><item><title>Strojírenství</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/engineering/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/engineering/</guid><description>Našim zákazníkům nabízíme výrobu od jednoduchých výpalků na našem laserovém pálícím stroji včetně ohýbání, popřípadě svaření a povrchové úpravy, až po dodání složitých svařenců včetně opracování a následné montáže. Jsme schopni svařovat ocelové konstrukce do hmotnosti 5000 kg.</description></item><item><title>Montáž</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/assembly/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/assembly/</guid><description>Ve spolupráci s našimi dlouholetými dodavateli poskytujeme veškeré následné operace, včetně montáží mechanických, elektro, případně kompletace výrobků dle předané dokumentace. Provádíme jak montáž velkých celků, tak sestavujeme také velice přesné menší mechanické části strojů.</description></item><item><title>Obrábění</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/machining/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/machining/</guid><description>Vertikální obráběcí centrum VMCA 1000 CNC Nosnost stolu: 800 kg Rozměry stolu: 1000 x 500 x 450 mm Kruhový průměr: 450 mm Vřeteno: 10000 rev/min (standard) Soustruh s vodorovným nožem SA 48/1000 CNC Maximální točná délka: 1000 mm Maximální hmotnost obrobků: 1500 kg Vřeteno: 100 - 1800 rev/min</description></item><item><title>Historie firmy</title><link>https://ct-products.cz/cz/company/history/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/company/history/</guid><description/></item><item><title>O nás</title><link>https://ct-products.cz/cz/company/aboutus/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/company/aboutus/</guid><description/></item></channel></rss>