<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Produkty on Domů</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/</link><description>Recent content in Produkty on Domů</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>cs-CZ</language><atom:link href="https://ct-products.cz/cz/products/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Offshore kontejnery</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/offshore-containers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/offshore-containers/</guid><description>Vyrábíme speciální kontejnery, podmořské koše a zařízení určené pro ropný průmysl.
Kontejnery jsou tzv. OffShore to znamená, že jsou certifikované dle příslušných norem k překládání na volném moři. Stejně tak jsou certifikované i podmořské koše.
Testy kontejneru Nezbytné testy provádíme na vlastním zařízení za dozoru certifikačních agentur. Provádíme dva základní typy testu:
Produkční test Produkční test, kdy se primární struktura kontejneru zkouší na požadovanou zátěž. (max. do 100 tun) a kontejner je uchycen za 2 nebo 4 body.</description></item><item><title>Návěsy</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/cargo-chasis-trailers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/cargo-chasis-trailers/</guid><description>Naše další dlouholeté zkušenosti jsou ve výrobě nákladních návěsů. Zde excelujeme ve spolupráci s našimi zakazníky zpracováním vlastní technické dokumentace. Zpravidla v tomto odvětí se potýkáme v máloseriové výrobě. Umíme zpracovat kvatní oceli s vyšší pevností a opotřebením. Jako jsou například oceli S600 MC, Weldox 900 a jiné. Následně v této oblasti jsem vivinuli vlastní zautomatizovaný postup svařování dlouhých svarů. Vyrabíme návěsy různých délek od 8 m až po 16 m.</description></item><item><title>Nerezové produkty</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/stainless-steel-products/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/stainless-steel-products/</guid><description>Jeden ze 3 pilířů naší výroby je svařování nerezové oceli. Na naši samostatné dílně svařujeme menší lehčí svařence oproti výrobě kontejnerů či návěsů. Zde máme zkušenosti s výrobou potravinářkých konstrukcí, trubek, nádrží a spostu jiných svařenců. Ve svařování nerezu jsme se setkali i s žáruvzdornou oceli typu 1.4541.</description></item><item><title>Ostatní produkty</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/other-products/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/other-products/</guid><description>Prozkoumejte galerii našich ostatních vyrobků. V galerii naleznete nespočet výrobků jak za použití jednotlových technologii, tak i jejich kombinací. Nabízíme výpalky, ohnuté plechové díly, svařence, obráběné díly, smontované celky. Také jsme schopni svařovat i hlinikové konstrukce.</description></item></channel></rss>