<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Produkty on Domů</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/</link><description>Recent content in Produkty on Domů</description><generator>Hugo</generator><language>cs-CZ</language><lastBuildDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://ct-products.cz/cz/products/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Offshore kontejnery</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/offshore-containers/</link><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/offshore-containers/</guid><description>Vyrábíme speciální kontejnery, podmořské koše a zařízení určené pro ropný průmysl. Kontejnery jsou tzv. Offshore to znamená, že jsou certifikované dle příslušných norem k překládání na volném moři. Stejně tak jsou certifikované i podmořské koše. Testování kontejnerů a dodržení kvality je důležitým aspektem při výrobě. Certifikaci, testování a dané normy si firma osvojila a naučila se zpracovávat náročnou potřebnou dokumentaci.</description></item><item><title>Návěsy</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/cargo-chasis-trailers/</link><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/cargo-chasis-trailers/</guid><description>Naše další dlouholeté zkušenosti jsou ve výrobě nákladních návěsů. Zde excelujeme ve spolupráci s našimi zákazníky zpracováním vlastní technické dokumentace. Většinou se v této sféře potýkáme s malosériovou výrobou. Umíme zpracovat kvalitní oceli s vyšší pevností a opotřebením. Jako jsou například oceli S600 MC, Weldox 900 a jiné. Následně v této oblasti jsme vyvinuli vlastní zautomatizovaný postup svařování dlouhých svarů. Vyrábíme návěsy různých délek od 6 m až po 12 m.</description></item><item><title>Nerezové produkty</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/stainless-steel-products/</link><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/stainless-steel-products/</guid><description>Jeden z dalších pilířů naší výroby je svařování nerezové oceli. Na naši samostatné dílně svařujeme menší a lehčí svařence oproti výrobě kontejnerů či návěsů. Zde máme zkušenosti s výrobou potravinářských konstrukcí, trubek, nádrží a spoustu jiných svařenců. Ve svařování nerezu jsme se setkali i s žáruvzdornou ocelí.</description></item><item><title>Ostatní produkty</title><link>https://ct-products.cz/cz/products/other-products/</link><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/products/other-products/</guid><description>Prozkoumejte galerii našich ostatních výrobků. V galerii naleznete nespočet výrobků jak za použití jednotlivých technologii, tak i jejich kombinací. Nabízíme výpalky, ohnuté plechové díly, svařence, obráběné díly, smontované celky. Také jsme schopni svařovat i hliníkové konstrukce.</description></item></channel></rss>