<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Strojírenství on Domů</title>
    <link>http://localhost:61221/cz/tags/stroj%C3%ADrenstv%C3%AD/</link>
    <description>Recent content in Strojírenství on Domů</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>cs-CZ</language>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:61221/cz/tags/stroj%C3%ADrenstv%C3%AD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Svařování</title>
      <link>http://localhost:61221/cz/technology/welding/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:61221/cz/technology/welding/</guid>
      <description>Jsme odhodláni dodávat svařování s inspekčními procesy, které odpovídají přísným normám ISO 3834-2. Naše závazky k excelenci se odráží v používání pokročilých technik ve svařování metodami: MIG (131), MAG (135) a TIG (141). Od konceptu po vytvoření našich služeb v kovových konstrukcích pokrývají široké spektrum, včetně ocelových konstrukcí, hliníku a nerezové oceli. Rozumíme, že každý projekt je jedinečný. Proto je Mezinárodní Inženýr Svařování (IWE) nedílnou součástí našeho týmu. Odbornost a znalosti přispívají k neustálému zdokonalování našich svařovacích procesů, čímž se stáváme spolehlivým partnerem pro projekty, které vyžadují přesnost a mezinárodní standardy.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Automatizace svařování</title>
      <link>http://localhost:61221/cz/technology/welding-automation/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:61221/cz/technology/welding-automation/</guid>
      <description>Vyvinuli jsme zařízení pro svařování dlouhých svarů. Zařízení je určeno pro svařování podélných koutových a tupých svarových spojů metodou MIG nebo MAG. Výhodou tohoto zařízení je možnost současného svařování ze dvou stran. Zařízení se skládá z nosného rámu. Na rámu je polohovatelný stůl, který slouží k upnutí svařence. Na rámu jsou také nosné stojany, na kterých je připevněna horizontální lineární dráha s pojezdovým suportem. Na pojezdovém Suportu je umístěn pohon suportu, dva podavače svařovacího drátu, příčné rameno s dvěma technologickými hlavicemi a řídící jednotka.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pálení laserem</title>
      <link>http://localhost:61221/cz/technology/laser-cutting/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:61221/cz/technology/laser-cutting/</guid>
      <description>Laser Genius+ 2040 6kW, PRIMA POWER, (Vláknová technologie) Laser Genius+ má novou vláknovou laserovou hlavu s novou elektronikou a inovativním uchycením optiky s vystřeďovacím systémem, což zaručuje maximální úroveň přesnosti a kvality řezu.&#xA;Parametry Hodnoty Osové zdvihy X: 4 320 mm, Y: 2 200 mm, Z: 150 mm Zdroj vláknového laseru 6 000 W (max. tloušťka ocelí, nerezu a hliníku je 25 mm) Maximální hmotnost plechu 2000 kg Přesnost a opakovatelnost X, Y: 0,03 mm Rychlost 30/min (trajektorie 180m/min) Zrychlení 2,8g </description>
    </item>
    <item>
      <title>Ohýbání a zakružování</title>
      <link>http://localhost:61221/cz/technology/press-brake-roll-bending/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:61221/cz/technology/press-brake-roll-bending/</guid>
      <description>Safan E-Brake B 100-3100 E-Brake má všechny výhody osvědčené servoelektrické koncepce pohonu. Přenos lisovací síly spočívá v mechanizmu s plochými řemeny a sadou otáčejících se kol na valivých ložiskách. Díky neporovnatelně vyššímu zrychlení a zpomalení beranu dosahuje vyšší produktivitu, než je tomu u hydraulických lisů.&#xA;Parametry Hodnoty Maximální lisovací síla 1 000 kN Maximální lisovací délka 3 100 mm BENDMAK | CY SERIES 3-ROLL Intial pinch plate rolls Bendmak CY Series 3 Roll Initial Pinch představuje nejvyhledávanější zařízení pro válcování tenkých plechů.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ostatní produkty</title>
      <link>http://localhost:61221/cz/products/other-products/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:61221/cz/products/other-products/</guid>
      <description>Prozkoumejte galerii našich ostatních výrobků. V galerii naleznete nespočet výrobků jak za použití jednotlivých technologii, tak i jejich kombinací. Nabízíme výpalky, ohnuté plechové díly, svařence, obráběné díly, smontované celky. Také jsme schopni svařovat i hliníkové konstrukce.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Obrábění</title>
      <link>http://localhost:61221/cz/technology/machining/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:61221/cz/technology/machining/</guid>
      <description>V rámci naší výroby nám poskytují podporu dva CNC obráběcí stroje, frézka a soustruh. Tato zařízení nám umožňují flexibilně reagovat na potřeby hlavní výroby svařování.&#xA;Vertikální obráběcí centrum VMCA 1000 CNC Parametry Hodnoty Posuvy X: 1 000 mm, Y: 500 mm, Z: 500 mm Stůl 1520 x 520 mm Vřeteno 10 000 rpm Soustruh SA 48/1000 CNC Parametry Hodnoty Max. oběžný průměr, bez můstku lože 710 mm Oběžný průměr nad ložem 475 mm Max.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Strojírenství</title>
      <link>http://localhost:61221/cz/technology/engineering/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:61221/cz/technology/engineering/</guid>
      <description>Firma umí zpracovat potřebnou technickou dokumentaci. Tak jako je čtení a pochopení výrobních výkresů. Umí zpracovat i 3d modely, ke kterým využíváme software Solidedge 2019. V týmu máme schopné lidi, kteří se nebojí chytnout projektu. Umí pracovat s ne vždy dokonalou technickou dokumentací. Popřípadě překreslí výrobní výkresy pro své výrobní potřeby a zvolí nejjednodušší a nejlevnější technologii výroby. V určitých případech je firma schopna poskytnout návrh konstrukcí.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Domů</title>
      <link>http://localhost:61221/cz/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:61221/cz/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>http://localhost:61221/cz/contact/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:61221/cz/contact/</guid>
      <description>Spojte se s námi</description>
    </item>
    <item>
      <title>Produkty</title>
      <link>http://localhost:61221/cz/products/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:61221/cz/products/</guid>
      <description>Naše produkty jsou navrženy s důrazem na přesnost, odolnost a funkčnost. Nabízíme širokou škálu zakázkových řešení přizpůsobených specifickým potřebám našich klientů. S důrazem na kvalitu a inovace zajišťujeme, že každý výrobek splňuje nejvyšší průmyslové standardy. Obsluhujeme různé odvětví, včetně ropného a plynárenského průmyslu, automobilového sektoru, potravinářského průmyslu, zemědělství a dalších. Naše rozmanité portfolio dokazuje naši schopnost přizpůsobit se požadavkům různých sektorů.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Technologie</title>
      <link>http://localhost:61221/cz/technology/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:61221/cz/technology/</guid>
      <description>Naše společnost využívá pokročilé technologie k zajištění přesnosti, efektivity a inovací v každém projektu. Od špičkového obrábění po nejmodernější výrobní procesy nám naše odborné znalosti umožňují dodávat vysoce kvalitní, na míru navržená řešení, která splňují i ty nejnáročnější požadavky.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
