<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Svařování on Domů</title><link>https://ct-products.cz/cz/tags/sva%C5%99ov%C3%A1n%C3%AD/</link><description>Recent content in Svařování on Domů</description><generator>Hugo</generator><language>cs-CZ</language><lastBuildDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://ct-products.cz/cz/tags/sva%C5%99ov%C3%A1n%C3%AD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Svařování</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/welding/</link><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/welding/</guid><description>Jsme odhodláni dodávat svařování s inspekčními procesy, které odpovídají přísným normám ISO 3834-2. Naše závazky k excelenci se odráží v používání pokročilých technik ve svařování metodami: MIG (131), MAG (135) a TIG (141). Od konceptu po vytvoření našich služeb v kovových konstrukcích pokrývají široké spektrum, včetně ocelových konstrukcí, hliníku a nerezové oceli. Rozumíme, že každý projekt je jedinečný. Proto je Mezinárodní Inženýr Svařování (IWE) nedílnou součástí našeho týmu. Odbornost a znalosti přispívají k neustálému zdokonalování našich svařovacích procesů, čímž se stáváme spolehlivým partnerem pro projekty, které vyžadují přesnost a mezinárodní standardy.</description></item><item><title>Automatizace svařování</title><link>https://ct-products.cz/cz/technology/welding-automation/</link><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/technology/welding-automation/</guid><description>Vyvinuli jsme zařízení pro svařování dlouhých svarů. Zařízení je určeno pro svařování podélných koutových a tupých svarových spojů metodou MIG nebo MAG. Výhodou tohoto zařízení je možnost současného svařování ze dvou stran. Zařízení se skládá z nosného rámu. Na rámu je polohovatelný stůl, který slouží k upnutí svařence. Na rámu jsou také nosné stojany, na kterých je připevněna horizontální lineární dráha s pojezdovým suportem. Na pojezdovém Suportu je umístěn pohon suportu, dva podavače svařovacího drátu, příčné rameno s dvěma technologickými hlavicemi a řídící jednotka.</description></item><item><title>Domů</title><link>https://ct-products.cz/cz/</link><pubDate>Sun, 08 Dec 2024 23:51:04 +0100</pubDate><guid>https://ct-products.cz/cz/</guid><description/></item></channel></rss>